林蛇 vs 達蛇

兩個都叔二代
暫時邊個好d？

雖然林蛇暫時成績好d
但我覺得達蛇政治正確觀好過林蛇
對球會未來發展（亞洲）有長遠發展
所以我有遠視既人認為達蛇略勝一籌

林蛇
達蛇

達啦

達蛇啦 下年拎美冠 2年3個盃

正皮：港父
負皮：反父

認真問
你迷達定反達
叫你地狗竇內戰左成日

英冠

已負評

反

推

既然你想推，我就幫幫你

兩個禮拜前已經睇到達蛇略勝林蛇一籌

樓主啲遠視好勁

樓主戴眼鏡啦

林蛇 vs 哥狗呢？